地產有40k一個月

仲做乜能大學生 去做地產有40k一個月

。

見過一個 20歲 9千一個月

入職6k底薪 開到單先有錢

agree
駛十幾萬出黎做teller
賣保險好過